其實支持無用公子的兒童仔學歷幾多

會唔會連中一都升唔到仲讀緊小學

N年前睇過佢d片 講野成個中學雞咁
技能就係打機 學人講人生觀

中二
已經有個人思想 好冇！
我已經決定唔再讀書
做個utube 爸！